醫院d飯係咪比狗食

難食到屌左出聲 仲要食多兩日 我屌

想食煙😭🚬🚬

抵撚你死
病左仲想食煙

🚬😭

陰公

😭我唔想係醫院倒數17😭😭

幾好玩喎一世人一次

小圈子

汪